（代男朋友問）認真問，成日見benz波棍都係扁扁地，點解會咁既？

認真問，成日見benz d圖個波棍都係扁扁地咁，其實係咪真係咁？點解會咁既？

（代男朋友問）

物似主人形

防止啲女塞落個閪窿度

Benz 都未渣過 問黎做咩

就係未渣過先會問呀麻 ...

唔識就問
Benz無波棍
呢個手制嚟

方便條女含撚無嘢頂住

自皮個波棍有咩所謂
PNRD+-全部整做掣都仲得

樓上幾位係曲定直。。。benz 係軚波喎，中間係手枕同 control pad

下！？真係架？
咁仲有咩快感

我開始懷疑你係男扮女d假膠

"男朋友叫我代佢幫我問：其實 A250 同 A45 有咩分別？"
不如係返入面問

直必?

方便咪得，你估你渣林寶咩